[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2880)

Slow

死八婆

今晚推一埸曼 有沒同路

慢到

深盤wor

嘉欣媽媽唔洗餵奶？

誤中ma

m狗又中 想gel m狗

聽晚巴塞點睇

5歲仲餵奶

真

心靈利物浦，但用錢買就2.5s

E。。。以為你唔入黎

唔經唔覺已經5歲 我陪住你小朋友成長

dllm ky

KY 是咪ON9 牙?

建議ky 下次推到500先開

諗緊下一口點推 好想相信上帝 但唔信背後嘅big gay撒旦

你真係乜人都撩。。。

都未開始買大額, 呢家連針6注細注, 想點撚樣呀?
又想我本多終勝用欖追

又點a

利冇 沙拿 費明 都買？

12點買乜好

屌你咩, 波台唔嘈交, 開來做咩?

太長巴 係咪tg左我

狗會派錢

歐聯好睇唔好買
btw 推都係運氣多過分析ga la

你睇下幾多人反你

記得你之前幾千一注？

阿婆都識買

屌你之前個半大欖呢

收到la

今朝疤受平半高水, 呢家平手盤先中高水, 打劫咩?

2球基本啦啦

你又啱

今晚offical左2個唔出得

呢句真 all in推 就算8成勝率都好講運 我以為對多仔個場會斷架啦 點知追和咗多仔

TIFFANY 有水未?

識入波個個唔出

開遲左姐

+2盤要李城了

頭場針1700 點玩落去

平半高水

勸世
冇閒錢 咪撚買科隆

同路

影手放呢到
即派
fps比你

之前買得同YY 巴金額差唔多, 但唔會過關

下午，新聞播d精華好笑到

3箭頭有2個出唔到 高普daddy都話就算戰死都會用最光榮嘅方法 即係對攻啦 巴塞打反擊其實幾勁

亞冠正氣，12點 客all in

屌

而家佢已經係YY神，你落後了

ky開po jer撚爆佢

明
唔洗講野

yy(痴漢)

沙維穿曼城有沒得諗50k 中左我就可以直上

大波波

Mana出嚟 廢綿龍就真係唔識入波啦

有冇同路？

要痴漢 唔係波post痴啦
去左感情台

支持 想睇

亞假今季
每逢艾xxx 艾xxxx都勁多半大

神都有阿媽生
嘉欣媽媽>>>YY

屌你牙, 我前排有賭個陣, 見你買5K-10K, 呢家見你買30-50K
去左洗黑錢呀, 咁撚多錢既

原來有維京角買

3.5球 不如買上盤？
我諗唔會 2:2掛

一陣12:00半大？

應該會買

覺得李城都有波入

買定先，今晚鏝和/輸 就猁拎

上次1億半注中ma

同埋今朝見個盤係-2.5/-2個時先買

daddy比零用

客回到上天
邊隊回開邊隊？

-2.5/-3

聽晚我中4000萬, 咪撚阻住我OK?

12:00主or客

大波

我覺得3.5s
拎3分就夠

一早買左

直接搏1.5有冇得諗

gel定la

ok thx

點部署好？心急人上

留名

李城近排咁撚fit , 今晚博都博下盤

我有1/1.5都會買
錢搵唔哂 但可以輸哂
我保守派黎

捐錢 就算鏝和或者輸 利打狼都未必食到

我覺得星期一d亞冠半大可以8+1買
星期二三就不了

12:00 有心水, 有冇手足想跟?

下場角大

半大好似入得過

岩岩訓左？

Ssssss 10000%

又角大 怕了

半大已上船

Nba

星堡有無大船

買

你指遲開？

then 10c ft

沙拿神射手派錢，1.5

亞冠上季盤王 作客平手盤

真？
Lead緊幾多球？

9.5b已經夠

男人gel甲，怪不得你成日gel頭

走數lm

琴日開始贏返錢 今晚頭場亞冠$200起到第一場機

男人老狗

又話戒

55

認得個gel甲

12點要主了

下場買咩 跟你

竟然

又話唔賭

嘉欣媽媽點解改個名做龔嘉欣bb
好似問過 但唔記得咗

扮cute

賭仔講野你都信

人老會退化

Allin左曼盤 沙維盤 同兩場單 祝我中中

全中派三個 頭十

12點大波穩

Lm

又話見個個角大 唔玩

Gchi

lm

買親半大都未撚中過

2球

陣間大波波

gel甲真係gel到

單雙都有路捉？ 邊2場 跟你一條

追到中為止

佢派1700？

比100$佢買洗甲水

咪曼同艾蕯

Mama有冇聽日嘅救命水

角大原來大船黎

名山都夠玩兩次啦

好似仲有2場？

希望起身最少有350k

ac go？

我已經冇玩初盤
今場又唔刷 唉

啱，好似尋日追俄超咁

1場
但係呀古路有兩場

$100 。。。。 比d尊重la

正氣亞冠

艾杜哈尼有無同路

低水唔買

琴晚咁多假波

gay 撚到咁?

大船

聽日d角低水到。。。。買唔落，收工果陣睇下買唔買得切live，星期三好似好買d

想知星仔呢家仲有冇賭球

乜野叫hg？HD我就知姐

要贏一千齊贏，齊齊開心

得返兩舊 哈尼盤救命

我都想要 但好似淺左d

你個名，一睇就知你識買波了

同分會除半
同埋未知出唔出到
今晚阿古路又可能入波

買左主盤 係咪等死...

沙維姐係邊隊

前幾日 針左80幾k..
佢19k 上左60k 又要等出糧

過左12點
有個-個邊 合埋眼轟落去

下。。。打多個u字都懶

12點主盤要了

亞冠作客讓人已經好撚串
成班主能9

下。。。。60k - 80k = -20k。。。

E。。。。呢個理論好似聽過

可能你贏呢，贏輸同注碼無關

PUSH

維京

冇上水幾日

星仔大把錢啦, 佢一個月搵幾百K

Last兩注佢轟左角球針左之後冇見過佢上水

6月1號見

夠我輸兩年

咪覆左你

點樣一個月穩定賺到20k

岩先睇唔到SOR 囉

返工

改名了 yytellmeyy(找數)

掙扎緊上盤定半大

半大上船了

買波膽買咩最易中

難聽講句
亞冠唔買上盤 不如咪賭

呢方面可以問我

我呢星期 買左10幾場半膽 全部半細

係咪得阿妓場2:1中？

琴日買5注1:0都中得1注

岀面全部平手 jc 開平半 all in 和了

波強最好買係睇岩全場細先買

個場買左100$ 仲要2x3 贏左400$ 開心

有冇得介紹下

下盤

我都係買半膽
數番琴日有80場裡面有三十幾場1:0半膽
咁都買唔中兩關

點樣一個月穩定賺到20k又唔洗做野
答案: 問daddy 拎

仆街狗會人地半大 3.0 佢2.65 食水咁撚深

Nakajima 好撚勁 有葡超唔踢on99

客隊10號條日本仔幾好波的 但唔知點解24歲就走撚左去卡塔爾

呢場要客隊 上盤

PSG買左 借佢過去

中島翔哉

出面又轉番平手 屌好難捉摸呀

#250 hello?

認真答
有錢都咪撚買半膽
寧願 買條3x1 直接買高水w 串起佢仲易中
下盤 一球半一 長期贏埋

主埸3連勝對作客3連勝 不如獎門人啦

賓拿迪亞上年仲打緊中
el arabi應該係所有隊最強前鋒

最好半場1:1 全場2:2

有冇link

主算吧啦

唔知今場又幾多角呢

直接買下盤易中過搏半場0:0/1:0？

1200
主第一球
客第二球

100%

艾杜個19號係咪亞洲盃倒掛條友？

12:00客

真喺唔好好過睇

對咗

艾斯有無同路

玩fut超撚快

反摩同路

要艾杜

小注艾杜客勝

上盤半大

屌主盤買唔切 掛撚住睇

半場0:0
一開波叫糊

首先整個半大先

咪買半膽 結論

半大幫幫手

半細收蚊

慳返

客 ft 半客 客0/-0.5

小注左半大亞假

快手是但一邊比一粒先

角大100%

封咩

開波

仲未入波

on9平同佐膠會唔會太著數..

半大大船

呢場上盤冇乜信心 唔知點解 形住平手盤 好淺

最強你計唔計埋東亞先

半0:0
全1:1?

整番場角大啦屌

心靈客

半大針

角大

冇角

比粒黎睇下先啦

兩場都半細角細 細波

客和呢場都好大機會出線，下場主對希拉爾

買左6.5k 追數一定得

10分鐘內比一粒先

咁就入啦

買左200客 見你咁大注我好想輸

波都未射過

上盤jump

仆街又黎細角會死得好慘

Almoez Ali faris
唔勁過佢？

贏波輸盤

0射

客快入

個場打帕馬都係咁撚樣講 結果係點大家都記得

初盤角比狗買

客即場回到平手高水 代表咩

8！5

主1：0

黃牌

先買一注8.5小

角大唔大

半大

主隊吸飛 客fg

屌 唔撚係又10分鐘一角呀

科隆 唔會買

比粒黎先啦屌

劇本 科隆又遲開波

又冇角 屌你老母

主1 9.5細

亞假快入

客入返粒先

亞假半大24

走地平手 55水

又乜柒都細

冇角點入波

364都係主落緊

客隊個陣幾尾下
前面三個

客隊個前鋒 場場都至少有一球

角大黨又收皮

見到鳩隆依兩隻字就扯lun晒火

右翼鋒仲有亞洲盃神射手

大細波落撚到
半大88

亞假呢輪玩細

又角細 清袋

3.5s收息

客

半大只需 _ _ _

比個12m先啦 半大點叫

2.5s穩撚住

遲d收咧買邊d聯賽會正氣d

又開角細

嘩主洛飛洛到

半大又死

平手了

中島翔哉加盟卡達星級足球聯賽球會艾杜哈尼體育會，轉會費高達3,500萬歐元，打破塵封十八年，由中田英壽保持的日本球員轉會費紀錄。
Nakajima都咁撚貴

入一球黎嗌下半大都冇

睇365覺得係主1

係..11mins 1c

主中柱

又黎玩十分鐘1角

1C

左手交右手姐

比粒黎先啦大佬

哇中柱

艾斯罰球中柱

屌中柱

即場主跌到咁，開硬？

即係未入喇

屌中完柱未啊

客 你有咩問題

主隊落飛落到

我冇問題

個勢真係似先入

冇問題就入波啦

絕對全格

咁撚大個龍係要射條柱

主中柱_ _入

個盤調轉左開？？

入波未

touch wood客如果入波先
一定買一注cup

半和 gel

屌 買左客

2.5s救我

艾哈唔多似樣 有撚排捱

客俾啲力

肯goal未

Away fg

半大又針

又10分鐘一角

角球呢

1.5 B上船未

8.5s 冰封角球！！！

經過頭場 今場唔敢入角了

又00?

比我走半ok？

睇定D

個日本仔真係勁

客準備針

唔到

亞假

岩岩果場1-0wo
呢場0-0好正常姐

西亞頭2輪 場場半大 屌你西 依家場場妹

客隊又準備捱86分鐘比人絕殺?

半2全2ok?

1:0

角球

角細大勝日

快啦

2邊都唔落底
剩係靠鳩射省出角

2.5s仲㩒緊平安鐘

藍衫主?

9點個個都話下盤gel啦，睇著佢扮足70min 跟著狂射

上盤未驚過

live唔對路
上場真係放水

曬撚死我了

主要gel了

係咪話主下下3 40碼鳩射 之後射左球世界波絕殺?

泰國仔 你有咩問題

艾杜係紅衫??

客放晒水
有波都唔拎
一個快攻 粒死

而家戰情如何

係

懷疑緊係咪兩隊掉轉咗衫着

只係知半大死9成

聽朝起身做gym先

角大死哂

兩隊你有咩問題 又唔刷

半場起碼整粒先喇屌你

屌你老母角大又針

客頂住唔輸 收貨

客上呀

等即場入仲好啦

即係開個和都死

刷角未

仲唔入

艾杜單對單龍炒

咁都射中個龍

咁都唔入

艾杜炒單刀

2.5s 24

客單刀唔入

主要入了

半大24

可以買主fg了

屌 單刀唔入

2C

屌 21分鐘2c

劇本

忍左幾日手一買又輸

每10分鐘1c
90mins=

有7.5b 有咁多掃咁多

真係10分鐘1c？

主禁屌

10分鐘一角

11分鐘1c
21分鐘2c

客入球先

個日本仔幾勁

9.5s要了

我買左3.5大 24

2.5s可以唔洗驗腦ok?

半場角球？

Gel 得

30分鐘前入一粒啦
Feel到就入

主隊打成點

客[-1]

主1好似比人呃左

同上場同一劇本 等買0.5/1b

比人屌打

又係開7-8C 呢D好惡賭

屌次次半大都針

馬會開盤低水 都會比人屌打？

聽日利物浦係咪一定開4:0 5:1

勸世
千其唔好買8.5 b

Ice ice ice ice 角

平半都讓唔起

8.5s足水

一半一半
兩隊有攻勢
幾好睇

廢到呢 一球都入唔到

半主啦

妹到仆街 主隊

成日咁多半大黨

一粒都冇

正式宣怖買半大既都要驗腦

買左半大上緊天台

又比亞冠呢D垃圾波呃錢

9.5s gel

屌你老母艾斯迪格拿識入未

亞冠好睇第一場開咩

Gel行佢

大家準備迎接第3c

主gel了

下半場

似頭場上咁

呢場7c完

3C ft thx

半和 終極一Gel

新角王

主易到 買客要驗腦

悶波

gel

買左半細 , gel 得未

客隊廢撚到

Gel 行佢！

3c未？

睇左幾分鐘 呢d波 點會大波到 d人妹到

未

邊個同我講東亞佬好刷得

東????

尻你老母 買左3k 半大 1.5/2

32分鐘仲係2c
要到41分先有第3c喇

客隊玩夠了 開始上力

我全大3.5 200

走地1.5都就足水

上幾輪明明西亞狂入

走地入注大 溝淡佢？

客快手比粒先

呢啲亞冠不嬲都下半場先NBA

今日西亞唔大 聽日東亞開曬大

屌 主入波喇

小注0:3先

仲係0:0 乜撚野事

吊 客快入

場波就係不停傳俾個龍

水泥gel角細？

嘩古清 好玩嘛

刷角啦屌

買左咩Ching

痛屠角大 大波 走地黨
屌入未

屌半大又死 點玩啊

亞假真係on9 場場都細

屌你老母 空難隊無角

咩垃圾波...

半大想輸半格驗腦都唔撚得

半大黨追沙維隊算啦

無錯又一買就00叫都無得叫 唔買就秒入 未中過半大

齊

客入球定定驚先

大細起機

1:0 Goalllllllllll

早左 未到85分鐘

買半大冇一次中

好攰 行到 聽朝起身gym

7！5了

買半大要驗下腦

再買半大斬手指

半細gel

Btw各位
由於10分鐘1c Pattern斷左
7.5b都唔好入

1.5大 幾硬
似樣

客開始反屌

屌你老母2隊踢乜撚野

陣間半2全4角

邊到反屌 睇過

咁入未

5ho ar。。。

上場係半4全7 勉強8
38分鐘仲係2c 兩隊垃圾
如果半場仲係2c
下半先再入角

半和cashed

又吸no goal 飛 想轟大波了

客goal未

3c

6/5
艾斯迪格拿9.5s⭐️⭐️
諾高平⭐️⭐️⭐️
希星2.5b⭐️⭐️⭐️
維京⭐️⭐️⭐️
ac10.5b⭐️⭐️⭐️⭐️
博洛尼亞⭐️⭐️
科龍 ⭐️
艾薩德⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
尼奧特⭐️⭐️
博維斯塔⭐️⭐️

阿仙奴❌
奧電布洛❌
羅馬10.5b✅
白蘭全大❌
利尼全大✅
阿j士全大✅
華拉✅
莫迪✅
科布電素全大✅

40分鐘3c
少左1c喎

3333

屌咪刷c啦

2c咪算囉

搵食姐

半大只需5分鐘ok?

客隊幫手刷啦

是但比2個12碼啦

買左半細 gel 到行一行了可以

客快入！！

仲有冇人買科隆

同上場一樣算啦 87分鐘客1:0 完場

唔gel 唔知身體好

客隊兩腳就斷

唔洗諗啦 又一場角細 度其他算啦

4c

sor 主10先仲點客10

有無人要諾高平?

下半有7.5要玩玩了

又40分鐘4c

想驗腦有好多方法既 唔好睇唔開

其實主隊識唔識開角

無入7.5

9！5 10！5s gel

同樣劇本？

單邊刷好難10c

我要左艾堡

半場嚟講
同上場冇分別

岩岩見7.5有1.85
見得兩角又唔敢屌

same

5c

你老母5c

睇班西亞足球隊成日郁d就foul好撚無癮

哦

8.5s唉

咩料？

10

On9 幾分鐘3角

7.5又走寶

亞假blacklist

0-0 5c HT

咩料

半場入一球咁難？

刷角機

9.5 唉唔撚玩呢場
玩睡超妹過 垃圾波

9.5s高水

下半場拿拿聲6c比我10.5走佬 我唔玩啦

9.5S 好撚高水

我等9.5大足水補番算

半大又jump
feel到瑞超要半大了

全場5c plz

仆街半大又死 全大應該都死

又角大了

李城個場係咪轉咗盤 琴晚睇好似係2球到2球半

上場先話以後唔買亞冠
我真係on99

開0.5/1未

轉左兩次 落過球半兩球 宜家又升番做2球盤

佐加頓斯？

ac輸盤王vs 博洛盤王

半場得1/1.5

00

瞓陣先 客FG客[-1]

艾夫斯堡x華拿倫加 希望唔洗驗腦

1:00要咩

唉 我都喺點知又忍唔到手輸曬 屌

有無人一齊買多注9.5細練心

臨半場3C，好撚傷

Ac贏

刷

等收錢

on9平

9.5s穩

一點三場想小注三客串埋一齊玩下，有無同路？

好少人

閒日係咁啦

維京半大全大？

關咩事 2場波 j晒手足

李城盤穩唔穩

維京x星爾

一注過

冰封角球！！！！！！！！！！！！

繼續細波波

星期一 3
艾夫斯堡(主) 對 諾高平(客)
第一隊入球
主@1.86
星期一 5
維京(主) 對 華拉倫加(客)
第一隊入球
主@1.96

1點華加x艾夫要了

黎多次0.5/1@5.25

AC半一得唔得呀

來了來了

支持！

華拉

又半一 想知玩完未

痴線買唔到

貪心要fg 盤穩啲 希望德

On9平客1
即場9.5細 主1
3注平注

頭3關同哂路點算

場亞冠等到9.5B 1.9 就買先

9.5S 手足集合區

艾杜即場又變返低水

到

輸到傻左？

即場投注已開始接受和/或中場投注經已截止，所以閣下之注項未被接納。

咩料 唔比買?

波都未開

出去refresh再入

3x1 半大又死 屌又0:0

立即解封

買到了

全上盤

乜尻

買注格雷訓

富異袋

兒子

挪威角大聯

你買既時候就唔開 唔買就開俾睇

維京9.5

乜春解封

火人個張呢

富二代就係佢職業

利物浦[0] 對 巴塞隆拿[0] 08/05 03:00 1.78 2.08

FULL TEAM巴打利 竟然平手高水
馬會真係開善堂?

補習囉，無年薪幾千萬都玩唔到咁大

佐膠
艾杜

艾杜入未

仆街入波未

9.5應該ok

仲要倒播

係, 仲唔買?

華拉7成控都唔入

on99

有8.5等足水了

半場 主其他咁容易？

客隊刷角入波

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

買左啦

解封角球笑撚死

又幾好笑

費里 0-1 特利堡

角大vs角細

咩戲，好似幾好睇

Xmen

On9平7分鐘4角

立即爆角

有冇立即半大gif

AC 科狗對家
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

On9左，買娜超角大

狗會唔開訓超角球又羊

艾杜識入未

想要

立即半大屌你老母

維京2邊對賽次次10角上 馬會開咁低

艾夫中柱

6c仆街

6c 快左

6c

近半年少左人post gif
以前一舖蛇負責

屌你老母 1:0jump

對家入

1:0

艾斯迪格拿 1-0 艾杜哈尼

亞冠6c 維京1c

1-0

艾迪GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

針

報假成功again!

真係主能夠

主第一球
客第二球
穩撚到

唉仆街啦

可以取消關註

客快cup

角呢

客入即3球

左膠

主1好波 9.5細幾時有得跳船

上盤撚唔洗擔心 最多輸半

維京屌打

希堡針

佐膠比人禁屌入波

艾斯6c-4
挪威全半大

Djurgårdens

0-1

艾斯迪格拿 1-1 艾杜哈尼

nba

1-1

Nba?

1:1？

亞冠俾狗賭

屌你老母 nba? 撚尻半大？

11

1:1cls

買唔到 盤都未開得切

屌你老母呀

1.5大秒開

維京4射

仆街 上半又唔見你入

屌你老母入波都冇角

哇秒平

買都買唔到就11

買十皮鏝主勝就輕鬆萬三好過返工 去邊度搵

極速1:1

話左班西亞佬下半場先入波

屌殺半大

咩事 1分鐘2球？

主fg好在

撚狗咁撚

飛都補唔切啦

撚半大

客隊one more goal ok?

2.16算係咁

支持

屌乜撚野又

迫害半大手足

抵呀成日報假

屌乜撚野gif嚟

大家都痴咗線

力做全和！？

屌嚇撚死 客快啲goal多球

打fifa咩 一開波比人攻入

客ng？

屌你老母半大黨

客隊快撚啲入多幾粒

希爾㩒屌俾人入

On9平開唔到大要報驚

搞錯呢啲gif都無人識

2.5b重燃希望

客火力全開入佢老母

仲有幾耐

1-1完馬會又降返9.5

依家先6c走唔到了

主>客>主>客?

屌你笑撚到仆街

入no goal lu

主客客客

9.5S唔驚啦

On9 平入未

挪超刷角未

一鋪蛇輸到針左

角呢？

咪撚再post!!
呀sir今日心情好撚曳！

買左咩

維京人4射4中龍

心靈左膠又中

買左華拉想死

屌鳩你睇個 youtube 就 1:1 .....

好似係財經台有見佢

瑞超玩cup 希爾cup未

9.5b

懷念佢gel頭

俾多球我

刷多4角啦

Ice ice ice

On9平學下我愛隊啦
被禁屌都入

艾杜客3？

屌 城城

有機

不了

無入球！

買左華加艾夫 兩隊比人禁屌到

屌睇錯時間希爾星半大唔記得買

多左了

on9平第一次召集

頂實呀

維京-9c

唉屌你老母 1點 半大 訓晒教？

屌 唔知笑定喊好

2.5s要高速驗腦了

角呢 又話解封

佐加對家快入

豬豬喺邊啊

挪超唔攻平時點nba

諾鳩平快手比兩粒啦

艾哈杜尼上屆分組全勝

花子又喺邊

走啦屌 賭緊錢

屌你老母又撚半大

林鄭硬推 99.999%過撚硬

亞冠又停角了

華加一腳懷孕未

9.5b穩了

聽日要番工, 不了!

按屌

BTW 走啦 你貼左兩次

Gel得

7c

7C!!!

Helsingborgs禁屌

9.5b真係穩

9.5S可以瞓了

想入即封

我賭到賺夠就移民

比人禁屌

艾夫 華拉 艾杜

9.5s又要練心 屌

7.5b gel

補10.5s

岩岩果場好順利細

我想睇大劉仆街

我想入番大唔玩依場角

艾杜入多粒先

主下隊

入多兩粒

有無睇對積 私家雞咁

9.5s同路就一齊練心

7c 快左好多
和波想贏就刷角
仲有半個鐘 咁都冇3c就斷腳啦

10.5 都照上算

睇怕都斷硬腳

維京個場有冇link

主ng

好肚餓但係連M記錢都冇

穩過抬炸彈

二世祖yy要主

屌你老母 今日半大黨全滅 係咪關我事
我追足咁多場

角細落飛

好

希爾追和未

開返9！5

艾杜入佢老母

維京5射4正

洛辛堡入未

好大注？

Jump 定先

艾杜cup到食屎

小 但都好on9 一場都冇

琴日入咗

琴晚入左啦 4×5斷佢對家

角細黨又羊一場

9.5s

9.5S高水逃生門

On9平半大 5抽2 $100

驚你咪撚賭

8啦 點算

屌, 我呢幾日買左8條飛全滅

On9平 打錯 賭到傻傻地

Me

8

LM

8888

8888888

9.5s
10.5s

亞冠又玩絕殺？

888。7.5cashed

1

抽我

我

買到？